依家理性諗就話唔會幫mk妹/爛玩妹/牛肺妹埋單

但如果有一日有個mk妹主動姣我/愛我/關心我，我諗我都會受

有錢先講啦

Mk妹都唔會搵連登仔埋單啦

有先算

FF

小草呢啲好平就得

毒撚會以為緣分終於降臨，就算知都唔會理條女之前點